今晚個天好多星星

今晚個天好多星星
好清

認同
唔知係咪真係同世界停工有關

抬頭望晚空想要光 像有光
幻變星宿誰在看

好似好耐未試過咁清咁

市區閪睇到

宗自己對眼幾錘

我見到光復香港四個大字喺個天到, 閃閃生輝